lol速成選字

今日玩玩下lol， 打打下字突然發現左上角有個黑色選字表完咗局又冇撚咗，想問吓師兄們點樣搞番出嚟

lm 打唔出中文好幾年了

月經
上網搵方法搞 好多人有講

我見晏晝打啲時有，想試吓睇吓搞唔搞得返出嚟

搵到方法啦

打開lol文件位置 按右鍵 然後按內容 跟住相容性 然後下邊有個相用模式將相容模式改成 windows XP (service Pack3)

希望幫到你啦師兄

試咗下啱啱開始用到但之後又唔得

Ching 你介紹我個方法試過幾次打打下直情hand左機